有無人答我做咩要戀戰？

無錯我唔係前線
但我好感激各位前線手足
但明知困獸 都要戀戰？為咩？
前線手足少一個就一個。。。
犧牲左咁多人 但嬴左的咩。。